[Apple Watch] Clockology 自己錶面自己整

Clockology 是來自國外開發者 Andrews 作品，比起靜靜錶盤比較不同是，這款工具完全免費，甚至不需要擔心 App 用到一半可能會被撤銷要再次重新安裝，只需要透過內部測試 TestFlight 來獲取工具，至於主題則是會有不少用戶釋出免費主題，但主題量與精緻度與 靜靜錶盤 會有非常大差異，優勢是在免費，任何人都可以自訂編輯和下載別人分享主題風格，算是值得一用。

Source :

Source:

暫時clockology 資源唔多同比較難搵 有冇人可以share自己整好核特

以前用開JingWatch :

用緊你上面po果個nasa casio，好正

好想特登show 俾其他人睇

我入左facebook d group到download

同步唔到呀巴打
有冇教學

一禁同步就"你目前選擇不包含任何多錶面活動"

點解我sync 完後右上角仲有個時間係度? 要點remove?

重開有時又有番

有冇link?

我都係去爬下文先 我自己都唔係好明

試下裝呢個

搵到fb gp
英文:
中文:

台灣手足

想問下是咪一定要開watch 個app用同步先用到

係啊

Download this and activate it on Clockology apps to enable it.

有冇link